係邊度買汽車音響好？

主要係想可以插到usb用手機聽下歌，價錢唔需要好貴。
同埋如果320i會唔會又收高d人工費

你幾多年車啊？而家無既咩

05年320i